世界杯先開鑼左4日啫，估唔到就已經可以約經紀出來睇樓了

睇下邊間岩我跳

歡樂之光win過撚咗落去白鷺飛翔呀你老母